今集《星期日檔案》都幾on9

講咩「共居生活」，台灣果part都OK！但第一節真係唔敢想像
有咩理由一男一女，仲要唔係情侶既都可以住埋一齊，我就唔信你地冇野啦！

招返個令女一齊住都好

如果係豬西咁咪唔會有事囉

佢無事

你有事之嘛

條女西痕

豬西想同你有事

一聽到條女職業係飛雞 就覺得唔出奇

好似六樓後座套戲咁

咪就係 成班大隻仔住埋一齊都會扑野啦，何況男女

住hall 都係咁啦

Gay

平常都唔係一定要接受到嘛
起碼我自己唔會

共同財產

友誼波

樓主prefer gay sex🙈

圖？

CCTVB其實想話俾大家聽，就算再多蝗蟲落黎都唔係問題，因為所謂慨共居可以暫時解決住屋問題。白痴先信CCTVB

gay sex is the only real sex

你月朋友同其他男仔casual sex又點睇